[7月強國原作新番]時間支配者 第1話 存在和虛無

STAFF
原作：彭傑
監督：松根マサト
製作：project No.9

CAST
維克托：福山潤
霧：石川界人
蜜娜：釘宮理惠
布雷茲：赤羽根健治
アイスレーダー：伊藤静

官網

時間の支配者 #01(新) 「存在と虚無」